UNWIRE個莉莉姑去左77台開電視

做兒童節目同埋教煮餸

係喎, 轉做藝人?

算係掛，佢阿媽話晒都係港姐

who

唔靚

有線

包包面幾得意

我即時諗起選美同美國肥仔.jpg
唔好咁啦, 人地做記者同主持節目啫

感覺貼地
正過cctvb 果班裝模作樣臭雞港姐